{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044001",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "불끈낙지보쌈"
    },
    "text": "金浦市陽村邑に位置するタコポッサム専門店です。 プリプリでおいしく辛いタコ炒めと香ばしい黒豚ポッサムが楽しめます。 ボッサムキムチも一緒に提供されます。 駐車場は長期洞から旧来方向に600m移動すると前面と後方に駐車場があります。 メニューにはタコポッサムスペシャルが54,000ウォン、タコ炒めのセットメニューが15,000ウォン、テナガダコ炒め丼が12,000ウォン、生テナガダコスープ（中）が45,000ウォン、生テナガダコ海鮮鍋（大）が68,000ウォン、黒豚ポッサムが28,000ウォン、生テナガダコスープ（大）が65,000ウォン、生テナガダコ海鮮鍋（中）が48,000ウォン、生テナガダコスープの刺身が35,000ウォン、テナガダコのねぎのチヂミは18,000ウォン、トンカツは9千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このタコポッサム専門店はどこにありますか？",
            "answer": "金浦市陽村邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "プリプリでおいしく辛いタコ炒めと香ばしい黒豚ポッサムです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、長期洞から旧来方向に600m移動すると前面と後方に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "タコポッサムスペシャルの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコポッサムスペシャルは54,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのセットメニューはタコ炒めのセットメニューで15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テナガダコ炒め丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコ炒め丼は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコスープ（中）の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコスープ（中）は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコ海鮮鍋（大）の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコ海鮮鍋（大）は68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豚ポッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚ポッサムは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコスープ（大）の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコスープ（大）は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコ海鮮鍋（中）の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコ海鮮鍋（中）は48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコスープの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコスープの刺身は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テナガダコのねぎのチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "テナガダコのねぎのチヂミは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンカツは9千ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 457
    }
}